點解無人討論股市應唔應該等疫情過左再開

不過del咗佢，洗機重新嚟過
而家個市肉酸到

加入熊軍咪唔肉酸

自由市場

如果可以停
咁之前咩口罩炒高 政府沒辦法
樓市太高 政府沒辦法

用疫情干預股市來停市
咁之前 個d唔用疫情做

菲律賓咪停左囉

停左既話 泡沬吉唔穿

我知 佢地停
但香港 唔可以用咁既情況停

輸打贏要咩
如果可以 美國上星期就停啦

歐洲南韓都停左沽啦

你喺銀行啲錢都等疫情過咗先俾你攞得唔得？

停沽空 好似
唔同股票 買 同賣

想停市 咪打 一個月 8號風球咪得